而家係咪興生仔

而家星期六日出親街
一街都係BB車
勁多0-5歲既細路
又喊又扭計

又嘈又迫啲BB車又阻訂
街都唔想出
直頭覺得啲BB車可以媲美蝗嗰啲行李

無錯，迫撚到仆街

係你個人大左， 睇野唔同左

同埋唔係話流感高峰期咩
唔係停課咩
仲帶啲細路周圍去
散播細菌??

同意
以前出街未必會留意細路仔
其實一樣多
出生率一樣咁低

咁係咪多左人鍾意帶細路出街要帶埋BB車
我自己非正式統計過
每行10-20米就見一部BB車

我見到唔少細路起碼4-5 歲
牛高馬大連架BB車都裝佢唔落咁濟
坐到屈起個身都要坐BB車

見過小學都仲用緊bb車

懶家長就有懶仔女

返工時間 都可以有一中月人三架bb車嗰兩卡車廂 先勁呀

出生率低但肯定BB車有多冇少
咁到底因乜解究

乞人憎程度比起啲大陸人拖住行李周圍去有過之而無不及

因為 依家太多中產係智障家長囉

講埋哂啲咩要畀最好既野畀啲仔女呀嘛

而家多左小康
啲小康自以爲中產
以為自己啲仔女出身嬌貴
個個覺得自己個仔女係要富養